% @Difficulté 1
% @Source 
% @Theme Les nombres
% SousTheme Ensembles de nombres - Intervalles
\begin{exercice}
Écrire  sous la forme d'intervalles :
\begin{enumerate}
\item L'ensemble des réels strictement positifs.
	\item L'ensemble des réels strictement compris entre $-10$ \mbox{et $-2$.}
\item L'ensemble des réels supérieurs ou égaux à $-2$.
\end{enumerate}
\end{exercice}




\begin{Solution}
	\begin{enumerate}
        	\item  $]0~;~+\infty[$
\item $]-10~;~-2[$
\item  $[-2~;~+\infty[$
\end{enumerate}
\end{Solution}



\begin{Indice}

\end{Indice}
\begin{Reponse}

\end{Reponse}